［開箱］＄10000買齊三色iphone SE2 究竟值唔值得入手？

On9

咪開啲垃圾post啦屌

樓主係藍屍仆街咪撚回佢

我覺得佢買晒三隻色之後三部都送俾人冇咩問題喎

以上 實事求是 呢類型嘅youtube片先有參巧價值
點都好過呢啲為讚而讚既蒙柄

由S20 Ultra開始到多人講有問題
先跟下大隊口水尾 先唔講耗電量，SE2有發熱同影人像既時候有計算出錯同太鋭利既問題都未提及過一句 就知呢條友假到沒朋友

hokoonho

樣唔掂，聲唔掂，都夠膽死開cam

衰撚過Ray Ma